我家姐外國返來 都算高危 唔撚戴口罩

佢去個個國家 日增十個個個案左右

呢兩日返來 我叫佢咪返屋企 去book酒店住

佢話 錢幫我比 我就住

我叫佢 你返來唔緊要 你都要戴口罩架 佢死都唔戴

佢話唔洗驚 個到好少人新增 我又冇出街

心諗屌 你緊係唔洗驚啦 你都中都中左啦 同埋 十幾個新增都叫冇事呀？ 你去機場都叫出街啦 你個工人都出街買餸啦 一定唔中既？ 屌

唉 佢成三十歲人都咁on9

#上來呻兩句 搞到我係屋企戴口罩 唔返屋企

如果test後無事 ， 正常應該無野

不過有公德心一定要戴口罩

真心？

佢機場已經驗咗
此post已完

你真係唔識架喎

驗左代表冇事 咁做咩要隔離14日
唔make sense

小屌手 咁早起身 打飛機？

咁你咪畀錢叫佢住酒店囉

打完想瞓返

♥️♥️比你老母

好呀 起身再傾♥️

無房架咩你間房?

又唔好
‘想家下傾飽再瞓

有呀 局住係自己間房 好慘
母親節都冇同呀媽錫返淡🙈😭

你真係好得閒

其實
普通你家下睇醫生
要問你屋企有無人14日內嚮高危地方返

係
犧牲我睡眠時間陪你諗點搞

恐懼撚
周街都有流感病毒，你會唔會去酒店住

傳染力仲低過流感住乜柒酒店

我扑野先 一陣再傾

真心
假設你家姐中的機率1%， 驗錯機率10%
千分之一你都要驚?

我係命好值錢架！

搞撚錯!!!

中左只有0.2%會死，仲要係80歲

睇佢散播恐慌

應該係中共派黎嘅打手

玩膠回應佢就得

100歲都好得返出院添